
## 本项目fork自https://github.com/rentianyu/Ad-set-hosts

## 1. 简介

- 本项目集合多个去广告 `hosts`
- ~~本项目已实现GitHub Actions 自动更新，每4小时更新一次~~ GitHub Action被禁用，手动更新
- 仅供学习交流和自用，请勿商用，如有侵权，请联系删除

## 2. 使用方法与版本介绍

- 安卓直接替换`/system/etc/hosts`，或用 `Magisk` 模块刷入
- 电脑勿用，`hosts` 文件过大会造成电脑卡顿
- [Adaway使用方法参考文档](docs/HowToUseAdAway.md)


|  Gitlab | Github | Gitee
|-|-|-|
| [Gitlab版本hosts](https://gitlab.com/rainmor/Adhosts-block/-/raw/master/hosts) | [Github版](https://raw.githubusercontent.com/shiqianwei0508/Adhosts-block/master/hosts) | [Gitee镜像](https://gitee.com/fish_cat/Adhosts-block/raw/master/hosts) | 

- CN用户推荐使用*Gitlab*地址

## 3. 在此致谢以下引用的hosts源


开源项目 | 网址
-|-
大圣净化 | https://github.com/jdlingyu/ad-wars 
~~StevenBlack~~ | ~~https://github.com/StevenBlack/hosts~~   
ilpl | https://github.com/ilpl/ad-hosts
NeoTeam | https://github.com/neodevpro/neodevhost
QuarkList | https://github.com/francis-zhao/quarklist
Cats-Team | https://github.com/Cats-Team/AdRules
anti-AD | https://github.com/privacy-protection-tools/anti-AD
adblock-nocoin-list | https://github.com/hoshsadiq/adblock-nocoin-list
